李佳芯定蔡思貝

點睇？

屌你老味 圖都無張
純文字討論？

冇得輸

Ali

蔡思貝

梗係支持達哥啦

菲律賓達哥

定陳凱琳

達哥後生咁多

點解d人憎Grace嘅？